是日晚餐，剩返一餐。。。。

其實三文魚子真係少少就夠

北海道賊偷魚子 逾170條三文魚遭劏肚棄屍

你條仆街做既

指甲魚子撈飯